聽日返工出街全民同我著黑衫黑褲！！！

夠膽就見一個打一個呀？

有無人覺得唔應該等下個禮拜？ 應該聽日就行動

你覺得仲要返工？

響應罷工罷市罷課呀屌！！！
白衫人見市民出街胡亂打人！！！！
警賊唔lun理㗎啦！！！！！
文宣做野呀呀呀呀呀！！！！！

仲返 罷工啦屌